亞視永恆不再？ 陳煒不知娘家大幅裁員：冇留意佢仲喺唔喺度

亞洲電視今日（28日）宣布裁減人手，據消息指，整個製作部員工全被裁走，只留下一名監製。亞姐出身的前亞視藝員陳煒（煒哥）今日出席無綫劇《福爾摩師奶》演員聚餐時接受《香港01》訪問，表示對消息毫不知情：「其實我已經冇亞視嘅消息好耐，都唔知佢仲有咩製作，完全冇為意佢仲喺唔喺度。」
煒哥續說：「因爲打開個免費台已經唔喺度，所以唔知道。」她聽到記者說「亞視整個製作部員工全被裁走」後，即反問：「炒晒咁即係點？唔使做呀？（聽講剩返一個監製？）咁要嚟做咩呢，淨返一個監製即係斬晒啲手腳。（唔會唔捨得？）其實由亞視熄機嗰日，即係夜晚12點變咗藍畫面嗰一下，我已經覺得（亞視）冇咗。我對過去冇話特別唔捨得，只係認識好多工作人員，我諗佢哋可能會徬徨啲。」煒哥又表示，在5月3日的「A記同學會」聚會時會再了解一下。

原來唔未執咩

佢入左三色台發展咁好仲理鬼你呀尻電視咩

人地都晌無線上左位
仲問人亞視既野
同問個離左婚既女人前夫仆街有乜用

煒哥keep得好好

反骨仔

人地都係打份工姐

亞視自己話唔拍劇 唔要啲藝人
啲人先去其他公司搵食 咁都反骨

無亞視你會有今日，飲水思源都唔識

忘本

唔知有幾多人有睇以前ATV嘅劇, 陳煒唔知係咪得罪人定點, 成日拍做雞/被人強姦嘅角色...
佢恨ATV都好正常

東張西望又可以借機會做訪問攪事

情願亞記完全瓜柴，點都好過依家靠OTT吊住條命

要搵吳幸美去訪問人

咁又唔覺得佢有恨
佢都唔係亞視人好耐 又熄左機
無留意好正常
行出街是但問個打工仔
問佢舊公司依家咩環境
分分鐘都係答你唔知無留意

講反骨仔個條傻閪肯定未出黎做野

明明亞視個名臭晒
都唔知當初仲用佢個名復活做咩

因為亞視永恆

陳煒真心玩得

係娛樂大家玩夾夾個game輸左

諗都唔諗就夾眼皮 夾耳珠

然後其他女仔輸就即刻夾頭髮

你打工成世唔辭職?